# Summary
* Gatsby adalah Static Site Geberator.
* Gatsby berjalan dengan Node, GraphQL, dan React.
* Keunggulan dalam performa, keamanan, dan pengalaman developer.

---

Lokasi presentasi [decks.priambudi.fyi](//decks.priambudi.fyi)

